未訓嘅你，入嚟傾計放底心事

Hi 我覺得自己好無用

點解未瞓

點解咁諗啊

唔知點解就係咁失眠 你呢?

上份工被政治逼害俾人炒左，搵工搵左幾個月
見過幾份工但都係無進一步通知
廿幾歲人仲要靠屋企真係好無用
仲要唔敢同屋企人講有interview chance 因為唔想俾假希望屋企人
本身又要還loan

咁就俾啲心機in好份工 俾個驚喜俾屋企人

我都算係啦
都係個心有嘢個啲

雖然唔知你太多背景
但係你屋企人唔介意做你背後既後盾撐住你
就唔應該覺得自己冇用
搵唔到再努力見多幾份
到最後真係冇通知既
就比個休息自己
放膽同屋企人講自己近排既近況
同佢地比多啲信心自己一定會重拾自己既心態
休息個陣不妨做下運動 讀下書 增值自己仲好

係咪有心事呢?

你有冇心事講吓

被已讀

好想虐待自己唔想瞓

一咩埋眼就掛住個女仔 明明細過人地

我近排就讀緊asso
自己本身中中
有時會覺得上堂用英文根本追唔上
自己hea下hea下咁讀
好想上返UGC

大家又有咩心事

有心機讀書啲人都係痴線
你試吓聽多啲收音機
BBC radio
唔係香港讀
唔知咩環境

傻豬
鐘意人追人被人已讀好平常
因為自己太介意對方點諗對方感受
嘗試放開啲
或者同佢玩心理戰鬥已讀
不過無論如何唔好令自己係對方心目中既地位好似地底泥
巴打要加油

我自己都係中中上到大學全英
之後睇好多美劇聽美文歌睇下utube d 英文教學
逼自己活係英語環境先有進步
依家雖然唔係好流利但起碼同鬼佬溝通到聽得明
利申以前英文一舊屎

有咩令你要咁諗
要愛惜自己啊絲

巴打係邊到讀書

UK

我連最基本既grammer個啲都未完全識曬 靠5條2碌asso

UK讀書環境係點
啲人讀書會唔會冇乜壓力
同香港啲死背爛背係咪好大分別